{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097041?place[place_type]=GID&place[gid]=1097041&place[latitude]=37.6249622897&place[longitude]=126.3770139858&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 이즈바펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海に近く、全客室テラスから美しい江華の海と夕日の風景を鑑賞することができます。 アンティークなインテリアの木造ペンションで、デヒョンジェットスパや屋外プールなど様々な付帯施設を備えています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、最大人数を超過した場合には入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があり、予約件ごとに適用されます。 スパは無料で利用可能で、ジェットコースター2人用スパと4人用の大型スパがあります。 個別テラスで炭火バーベキューを楽しむことができ、営業期間は23.06.01~09.02です。 プールは4m * 9m * 1.5mの大きさで、水着を着てご利用いただけます。 駐車も可能で、客室にはオルガ、ガリーナ、アンナ、エレナ、ミハイル、アレクサンドリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "当ペンションは海に近く、美しい江華の海と夕日の風景をテラスから鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "アンティークなインテリアの木造ペンションで、デヒョンジェットスパや屋外プールなどの付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、最大人数を超えた場合には入室が不可能になる場合があります。その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があり、予約件ごとに適用されます。"
        },
        {
            "question": "スパは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、スパは無料で利用できます。ジェットコースター2人用スパと4人用の大型スパがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスで炭火バーベキューを楽しむことができます。営業期間は23.06.01~09.02です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような大きさですか？",
            "answer": "プールは4m * 9m * 1.5mの大きさです。水着を着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室にはオルガ、ガリーナ、アンナ、エレナ、ミハイル、アレクサンドリアの6種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 539
    }
}